大角咀街市 個個gym房

多到仆街。

有限人數,夜晚好多數Full

何文田都係咁

康文個堆平日放工時間一定多架喎

多到仆街, 啲嘢痴立立, 唔知啲大隻佬做過咩

有啲阿叉會去
啲體味

康文一向多

個gym房入面有 大角咀趙雲，蛙鞋叔叔

咩料

去過兩次都知邊個係蛙鞋叔叔

Ching 有冇圖？